# 붉은 울림<br>Red Rings

# 개발 정보

### 개발 기간
2019/ 04/ 01 ~ 2019/ 06/ 04

### 개발 툴, 언어
Unity, C#

### 타겟 플랫폼
Android

### 개발 인원
- **기획, 레벨 디자인, 클라이언트 개발 1명 (본인)**

---

# 게임 소개
### 장르
VR, 호러 FPS
### 스토리
- **플레이어** – 군인
- **게임 목표** – 앞이 전혀 보이지 않는 폐 건물에서 좀비를 죽이고 탈출 하는것

# 게임 특징
- 제한된 시야
  - 빛이 들지않는 건물 안, 플레이어는 `소리(음파)`를 통해 앞을 볼 수 있음
- 다양한 무기
  - 총기와 근접무기, 투척무기 등등 다양한 무기존재
- 제한된 탄약과 아이템
  - 맵 곳곳에 숨겨진 상자를 통해 획득 가능


# 플레이 영상
[![](http://img.youtube.com/vi/pLPIQe7u3Yc/0.jpg)](http://www.youtube.com/watch?v=pLPIQe7u3Yc "")

<!--
# 컨텐츠 설명
## 적
## 동료
## 플레이어
-->
